岩岩食左個麒麟果

屙到仆街已經屙左四次
想訓教

I know that feel bro

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

腳已軟

爽唔爽

五大訴求

上次屋企人食完痾咗五十次

RIP

排毒係一流 放假既中午食好 千其唔好揀夜晚六點後

五十 脫水

企都企唔直
仲要第二日我提起佢先知麒麟果係唔可以亂食

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

我第一次點知屙撚到我

我食曬一個都係屙一次就無

睇人㗎
下次自己小心
我食一個都只係痾一次
有識人便秘到食咗都無用

但減肥一流

入黎一scroll一驚心
幾驚有圖

點解我次次食都無黎料
上次一次食左兩隻 都無乜特別
只係覺得好甜

會加慎入

圖呢

係
周末食就最正

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

你嚴重便秘？

其實咩原理

冇咁癲

同感

姐係火龍果？

麒麟果果肉含黑色籽，能促進腸道蠕動，有助排便
上網講

一樣 好似食緊火龍果咁 個肚完全無反應..

D fd

唔係 一日一次到
只係食完唔覺有特別排毒咁

火龍果冇咁甜

飲多啲水

陰公
食返d喇叭牌止瀉啦
屙得太多最好沖d保礦力飲下
有次試過飲霸王花湯屙到我死死下
一日屙20次以上

你仲癲

麒麟果真係好撚好味
未試過吃麒麟果肚屙

好耐未見過呢啲po

建議唔好搵自己個肚搞飛

唔好住啦 唔好推住啦 贏左先食啦

係好好食好甜

嬴咗一齊係煲底食

五大訴求 缺一不可
出黎發夢千其唔好食麒麟果

無食過, 似唔似火龍果。

約定你地係煲底食香港人分甘同味

入嚟就係等緊依個

屎系魔法師？

食過幾次都冇屙

有無留返d Popo 比Popo

外賣屙撚死佢有得諗 跑跑屙屎

我食咗唔會咁

有冇食埋右

請藍絲廢老食

頂你咩 到時集體放屁瀨屎呀

贏左咩都得架啦贏左我食五十個

比何妖食 佢把口咁臭係時候清下腸

係咩驅使你食麒麟果？

屙出嚟嘅屎係咪爛屎

有人比我食

係水水地

我次次都係咁

停左了 暫時屙左四次 終於可以訓了

唔係講笑 食過一次 屙到仆街 一晚起身去6次 根本瞓唔到 仲搞到第朝射波 嗰時好撚怕係巴士肚痛

問題係邊有咁屎你屙

諗起一個絲係咁肚屙，不了

厄瓜多爾定哥倫比亞

見到麒麟果post走入嚟以為有屎睇
嘩，點解一張都冇
冇屎圖學咩人開麒麟果post？

呢個post算係近兩個月嚟
我見過最有以前連登味道嘅post

借個位⋯

發夢帶出去用咗佢唔好浪費

點解屙屎post都會上熱門大家善用不推文回覆啦
場仗未打完嫁。。

我試過食完一粒屙足一個星期之後要睇醫生食抗生素

?

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

黃色嘅火龍果

手足 一路好走

未食過嘅人唔可以一次食一個

今晚搞咩，連登變返以前咁
利申好懷念

好掛住以前嘅連登

612 721 811 831cctv 新屋嶺

我試過10次.....

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

唔敢食，半個都痾到仆街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我食過兩次 總共四個 每次一個
除咗狂放屁乜事都冇
係咪買咗假嘢

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

食過成個 一次都冇痾

我都試過, 仲記得起屋企食完先番工, 個日仲要onsite做野.
起人地個廁所屙到7彩.
自從個次之後每次只食一半, 唔再夠擔食哂1個

做咩咁睇唔開夜晚先食

有得痾好過無得痾呀
我都寧願痾到腳軟 有無人明白便秘有幾慘

起我底啦

之前我老母連續幾日，每日一粒切比我食
初初以為自己食錯野
但係屌，唔撚對路
每次食完就黎料
水都屙埋出黎，之後就唔敢再食成粒

配埋西梅汁黎飲一流

好鬼寒 食多會虧機

手撕雞娘娘

屌你 咁重口味

矛盾對決 嚴重便秘vs麒麟果
有冇賽果?

屙曬d籽出黎就ok

食過全個
都係得兩次
(嚴重便秘患者

I know that feel.

係咪屙爛屎？
純好奇

土魔法師

痴撚線食一個
下次食兩啖好了

好似有兩款，一隻好貴，一隻冇咁貴但都成四十蚊個

貴嗰隻先有用

聽日

笑左

我都係！食完冇料到～
利申一向冇便秘問題

第一次食麒麟果唔知咁法力無邊
一次過食左兩隻 結果柯到脫水

唔好㗰，用膠袋裝起攞黎做屎彈，掟入狗屋，狗宿舍

我都係一啲屎都冇，只覺得甜到好難食老母已經放棄咗我

樓主買仲買到哥倫比亞種？
食厄瓜多爾種冇理由咁好火力？

平時一定食得垃圾多

我都係 完全冇事

抗爭都要食飯飯生果都要排毒架食咁多tg係時候排返出黎

抗爭都不忘食生果

唔知呀 阿姨比我食架

生果鋪

唔清楚 大多數生果鋪先有

咩來

之前有人話玩屎....全民食麒麟果

之前係citisuper見到有 仲要貴果隻